18號東亞足球，香港對中國有冇機會爆大冷

希望南韓大炒中國
之後香港和波拎第3

死守有機和

上場中國對日本零攻擊力

中國留力兩場，目標大炒香港

和波拎第4都當贏啦屌
700萬對13億

香港係咪都留力左2場？

咁緊係13億人輸比日本其實都好柒

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

跪地幫中國隊含撚可能有機

而家只擔心港將俾佢地整斷手腳

斷腳係意外,無可疑

冇
支那咁惡死
咁鍾意踢頭

肯撚定唔會

釜山要人

唔好意思，借位一用
除夕夜萬事俱備 只欠一樣嘢！

前提係魔鬼隊唔用斷腳戰術

希望支那人全部空難

慌支那唔會對香港足踵落柯打咩

唔知大陸會唔會直播 見到香港加油標語又心碎一地